亡國的阿基徳

有冇人知code係乜 同埋geass來源

Code可以係一種工具 可以係詛咒
睇中個條友點諗

點解魯魯修個老豆個細佬定阿哥有code咁細個就

同埋geass唔一定由契約攞到 阿基德個同母異父阿哥好似從skull 攞到geass力量

講起呢套野正係諗起呢part

我睇劇情的 呢part係福利

主角隊人大戰前立哂flag仲以為會死哂
點知結局一個都無死到

但佢地之後隠居死唔死冇咩分別

女主女配都咁大波

如果佢有code就好

魯魯修fan屎 呢套一集都冇睇

我反而覺得唔差 一次過睇唒嘅話

只要有愛

有無本子？

邊個本子

呢套淨係j女主

網上好多 不過我覺得luluxrolo 虐d

睇完呢套覺得魯魯修只係cc嘅棋子

有無呢套既本子

一定有 一search 大把

佢真係好撚正
副body好撚淫

佢有反code

佢只有geass的碎片

唔想用熊貓網個種逐頁禁既睇法
其實網又搵唔到